大摩：最糟糕的時刻已經過去 是時候買入股票了

儘管美國股市剛剛度過了迄今為止最糟糕的一周，但初步跡象表明，冠狀病毒的傳播可能正在放緩，這令投資者倍感鼓舞。

美國股市周一飆升，道瓊斯道瓊斯工業平均指數大漲逾5%，周日紐約報告新增感染和死亡人數出現下降，美國總統特朗普稱「隧道盡頭有陽光」。

摩根士丹利首席美國股票策略師邁克-威爾遜（Mike Wilson）表示，對於股票和投資者而言，最壞的日子已經過去。

他表示，熊市以衰退結束，股市已經達到了良好買入點。

「由於過去一個月的資產強制清算已經過去，美國主導的前所未有的無限制貨幣和財政干預，以及我們看到的自2011年以來最具吸引力的估值，我們堅持近期觀點——最壞的情況已經過去，這種周期性的熊市始於兩年前，而不是上個月，」威爾遜在一份報告中說。

他補充稱，在6-12個月的時間範圍內，當前股票市場水平將被證明是很好的買入點。

「熊市以衰退結束，而不是從衰退開始，這使得今天的風險回報比出現數年來未見的吸引力。」

散戶接火棒既時間到了

大摩：我要射啦 你地幫我打啦

熊二反彈，熊三來了

熊到仆街呀

喂 搵人幫幫手 幫大摩接哂d貨佢啦

即係大戶開始收網

全世界的復仇戰才是氣玉
八十八國聯軍

Signal 1:大貓confirm 有排跌
Signal 2:老母麵入左牛
準備單日轉向

CEO 話陷入衰退，有機會暫停派息，手下就叫人接貨。大摩真係

屌 減持先

真, 唔走晒都要減啲

個個係摩根大通喎
大摩係Morgan Stanley

大摩講野有幾時係真

老母麵

原來兩個月叫熊市 班美國佬真係早幾年升市升到個人都忽忽地

大摩講野多數都準
認真

大摩入哂市先同你講

你唔係以為跌完呀？
全世界停工
會唔會跌幾千點就算

最緊要有無傷到根基。
金融市場無停過工，好多公司其實繼續WFH... 科技公司有無賺少左錢？牛熊證有無繼續俾人殺 最搵錢班人根本無乜影響。

依家各國派錢，仲要無限QE...
疫情已預計到五月過peak...
人有錢就身痕，之後會點報復

大摩叫入市，姐係最後既逃生門

4月就會出企業首季業繢
大摩準備出貨了.

大摩=ibank界麵咪媽

搞手只求打個和

本來想開始分注入
見佢咁講好想縮

今日見到大摩勁沽貨喎。
沽到要錢唔要貨。

準備沽貨了

Signal 2真係最撚準

SHORT 得

大摩講野 次次都水人入市
次次都吊轉
即係最糟糕的時刻is coming

你唔接貨大魔點派incentives

送你地去落火🔥炕
幫佢去接d 獲利盤

解讀：大戶要散貨，散戶準備接貨

大行唱好、要跌了

準備跌一萬

準備引鳩你班on9散戶接貨

+1

唔緊要呀，佢實搶高價位黎派貨，有貨跟住走

青姐都未喊

新手聽佢講就仆乖

我依家見親大摩都覺得係反指標
琴晚趁有賺清左倉等回落再建過

反應好撚快

班大戶做多好Q多put

之前又話仲有得跌

已經傷到，今次武肺，係傷到經濟根基，之前既金融風暴海嘯乜乜乜，都只係傷到金融。

屌咩，出少句聲當幫忙

出貨訊號
睇佢夾多幾多

大摩 同 兒登 都差唔多燈咋喎

大摩:我賺夠啦 都想比大家賺下

大摩要射了，散戶快d猛大個口

想tum我入市墊屍底？冇咁容易

玩得幾耐，全世界經濟都停晒咁制！

盤前升4%走咗先算 驚驚
可能唔睇好OPEC會議
依幾日個個都吹雞叫散戶

無限QE麻 除左以後全世界唔認美金 唔係就等到十月侵侵落台先識停應該 到時恆指都上返28000了

上星期出聲你咪又係話佢水你入市

大摩講嘢掉轉諗就得啦

莊家收晒貨

我想等美股第二隻腳，但會唔會唔出現就升返上去?

你時候接貨了！！

通常吹得咁，我諗呢個星期真係會升到老散忍唔到手..
後巿點，唔使講

通常佢講完仲可以升一侵
但勁快就要反手

次次呢啲大行話要買入邊隻賣出邊隻,一定唔中嘅
但係佢地就年年賺嘅錢都越來越多
所以佢放呢啲料出黎
唔通真係搞手已經搵夠
想大家一齊賺返啲咩?

賺夠啦，比人賺下

攞住成倉白銀既大摩叫人入股

買，美股應該好快破頂

最近先俾佢水撚完

今日電視見青姐好似好唔錯

即係未見底啦

當連登仔笑鳩人地接貨果陣
即係個市絕對會升返

所以大摩咪咁有錢囉

信呢啲投行嗰個真係on9
Tesla前排800蚊嗰陣咪吹到會去1200，結果